4月9日之後，立會又會多幾個議席空缺（好似係）

佔中九子中，有兩個係議員，今次港共一定會重判佢哋。
到時佢哋議席不保，而政府短期內都唔會搞補選。
依個時候，係所有惡法任意通過嘅好機會。

做咩講到而家唔係咁

而家都係，不過都係叫大家留意下。

咪又係關鍵缺席

就算坐監都要經立法會出席會議的議員三分之二通過解除其職務，而且應該有得保釋等候上訴

判坐三個月以上，都已經好危。
仲有好肯定係即時收監，上訴都一年半載，上訴得直後港共都會禁咗佢參選。

下年都要重選，呢次攪一次上訴，連排期就差不多一年

捱埋呢期不難

23條

宜家都係乜都過到啦
洗乜等空缺

不嬲都通過到23條
連咁簡單嘅基本現實都唔知學乜撚上時事台

重點係即時監禁，就算要上訴都要一邊坐監一邊等。

計漏左許智峯，判三個月監禁都會喪失議席

社福補選一定贏，港島兩席一齊補選就冇左一席

判監前一日推一推先。
肯定嘅係，根據以往同類事件，佔中九子判刑一定好重，要坐都坐三五七年。